周杰倫 新歌 不愛我就拉倒

好似無左以前個種感覺

不過段solo唔錯

曲唔錯
但啲詞

開頭幾好聽
但副歌d詞

詞：周杰倫、宋健彰（彈頭） 曲：周杰倫

死忠繼續撐 唔洗屌9 d歌詞柒，柒個d全部彈頭寫

咩係麥造？

不要掛，台語

飛住聽

Rap

個旋律幾好聽
但係覺得d詞有d怪
不過應該聽下聽下就會愛上

個look 好懷舊

個咀唇好粉紅

暫時聽落麻麻

不過上一首都係，唔慣，慢慢越聽越好聽

觀望下先

不過啲詞得好少

D詞咩事

哥練的胸肌
如果你還想靠
好膽你就麥造

滴左汗

成首歌都係綠色

段鋼琴SOLO

反而我聽一次等你下課已經覺得好正，感覺會hit

最後個副歌之前個段旋律幾好聽

極度懷疑姐撚寫嗰幾句詞就係胸肌嗰句

不要愛的抱抱
反正 我又不是沒有人要
哥練的胸肌
如果你還想靠
好膽你就麥造

個人認為呢幾句都係

方文山去咗邊

聽到打冷震

總之副歌大部分都係

一開頭落雨聲勁似聽見下雨的聲音
最後引擎聲又好似一路向北

哥練的胸肌

肥左好多

Solo+rap

女主角係乜水

有冇人同我一樣覺得首歌麻麻
同以前個d完全無得比

有種不要走

個Look扮郭富城，副歌動作扮韓仔

前fans真係頂唔順佢4張嘢都黎仲以為自己好型係度扮哂型咁 女都生埋都仲係咁

好似有d扮韓國mv

通常都係架啦
之後聽落又會冇咩

覺得佢髮型幾好既 懷舊可能係衫既問題
轉左髮型無咁老

個髮型係一出頭個時

一出道sor

個反骨仔同方文山反左面？

條友急出歌
方文山寫詞不嬲要時間

啲詞好撚尷

不過講真，個歌名咁樣，啲詞都唔慌好得去邊，擺明玩嘢詞多

其實個歌名幾型呀

最後引擎聲似一路向北
鋼琴果段
但d詞

還我方文山

有「帥到分手」個首既感覺

歌名都已經好老尷

其實而家姐撚就係擺到明就唔wfc其他人點睇佢既心態 自己即興想點搞就點搞，反正神臺已上就算唱到成pat屎咁都大把人叫好

再聽翻「世界末日 」有d心酸
今次好似比人hea左咁

老實講又係個種討論黎
佢而家咁大個 要咩有咩 唔會再寫得出呢種歌
正如你叫18年前既姐倫寫而家既歌都寫唔到

反差都太大吧

討論有冇以前感覺都講到厭
剩係覺得好難聽

但真心個歌名幾型 可能自己好想有呢種氣魄

無論佢出咩歌咪都大把人buy
演唱會又hea出歌又hea

段rap段solo好正

文山啊 等你寫完詞 我都出下一張專輯囉

18年bo
不過我都承認舊歌有時真係陰沉好多 多風格
但新歌亦都唔差

文山啊 等你寫完詞 我演唱會都開完了 沒關係 慢慢來 這首歌我自己來

個人最鍾意七里香到十一月的蕭邦嘅造型

真心唔鍾意而家個唱腔

唔好走

帥到分手d friend

上左神檯就算交行貨都有死忠盲撐，希望佢真係唔好再hea d歌迷，呢首歌真係好撚行,以前成日話想華語樂壇好，點撚知演唱會剩係好似應酬d蝗蟲咁hea 唱，真係好撚心酸

我唔介意等方文山慢慢填詞

首歌復仇心幾重
但好似意猶未盡咁就完左
唔係話好差
但差咁d野

啲歌詞 仲要來來去去都係個十句八句
彩虹都係得十句八句詞但都冇咁膠

真係似帥到分手2.0

好撚型

段rap幾正

其實我本身諗住歌名咁 應該幾sad 加上彈頭填詞
應該會慢歌 悲傷個d
點知黎個英式搖滾
仲要帥到分手 愛情廢柴咁
呆左

演唱會應該會係唱完呢首歌再直接駁落去一路向北

個男主帽完就揸住架出一路向北

唔拎舊歌比
呢首歌d詞真係膠到冇朋友
Verse得一段
早排首等你下課好聽好多

唉
不過個人認為近年係呢首歌冇咁好
上個專輯都高質

岩呀
等你下課係寫俾歌迷嘅真心話多d 所以要精心d填詞
呢首。。唉
真心好似見到一點點個垃圾mv咁 我寧願睇佢個專輯封面好過

個曲好正 d詞做乜鳩

臭雞之歌

近排d詞搞乜鬼 等你下課又係差咁d 不過都好好聽 呢首真係又腹肌 又拉倒 推倒我就識

望到個歌名都預左啲詞奇怪 都無諗過怪成咁

幾好聽喎
但係d歌詞

啲歌詞咩料

女主角有無人識

好掛住十年前嘅姐撚
聲又靚歌又正

好撚正

佢首等你下課第一次聽唔太鐘意
之後停唔到

除左啲詞 首歌都有七分半啦

彩虹啲詞正囉屌你老母

最撚正係啲車

咁都有7分半 唔撚係掛😂😂😂

好膽勿走

咪就係話唔會好似呢首咁
洗唔洗屌老母

費事又比啲死忠話太mean

啲詞想點呀

睇到肥嘟嘟既周董耍帥好好笑

聽完新歌緊接聽一路向北 無縫連接

ok wo 幾好聽
其實佢仲未回塘
但點解依家啲歌一隻隻柯出黎
點解要睇到啲歌詞咁重要
因為冇得比你Cap出黎叫春？
好聽咪得
又唔係膠到成句解唔通或者冇意思
3年後佢出新歌又話冇 不愛我就拉倒 好
成隻歌好有電影主題曲feel

好聽

把安全帽戴好

唔明點解係咁屌鳩d詞廢
依種搖滾風格既歌無需要配好靚既詞
對上果首等你下課我都覺得d詞好襯隻歌 唔明點解咁多人屌
唔係每一隻歌都要青花瓷咁先叫好歌

周杰倫個生涯都幾特別
流行歌手一般都係做d迎合大眾 易入口 之後先做d實驗性 未試過既路線
佢就調番轉
第一隻碟就咁大膽玩野 到20xx年就開始作埋曬d咁垃圾既行貨
方文山見到都應該廢撚是理個自戀怪 老左做埋人老豆先學人做偶像派

幾好聽喎 ，中間段rap

出咩都大把人like架啦，就算成舊屎咁都冇所謂

聽周杰倫問點解要睇到歌詞咁重要

歌詞點會唔重要呀
曲詞編三樣野是但一樣柒左成件事差好遠啦

方文山江朗才盡？好耐唔見佢

叫陳詠謙寫算啦

啲詞膠都算 一路聽一路希望下段無咁膠
點知成首歌都係loop果段 真係...

歌詞唔重要不如去聽純音樂
唔怪得知呢個年頭陳詠謙填堆垃圾都咁多人吹奏
因為原來聽個班人唔care歌詞質素

佢係有好多歌 歌詞都好好
但都有好多好聽但歌詞一般既歌

其實還好
不過歌詞太膠

一聽已經唔想聽落去

鍾意左14年既死忠

副歌同帥到分手撞咗

當唔識中文咁去聽都可以接受 D詞就算9數
佢既歌一向越聽越好聽 聽多幾次首曲都唔差
反正佢hea作歌都屌打市面9成歌手

應該係唔好走(?)

曲幾好，詞屌你老母

無端端練乜春胸肌

周杰倫變這樣是不是大家都推了一把？
把周杰倫蓋掉，
:看歌詞還以為是周湯豪的歌，
:聽了之後確定不是周湯豪的…
:因為還更難聽！
:是不是大眾覺得他出什麼都很屌，
:也不挑了…
:所以他就隨便寫寫。
:以前隨便一個曲，一個尾音～
:就可以餘音繞梁三天。
:現在連副歌聽完都有困難。
:他變成這樣是不是我們大家都推了一把？

8F→koster:因為他發現現代人只聽芭樂愛情歌 寫什麼床邊故事 土耳其冰淇淋花時間搞編曲跟玩音樂 結果不如告白氣球亂寫點閱高

12F→superpandal:感覺他寫的歌詞就會是這種水平的 沒有藝術的加持

13F→koster:上次又搞了一首等你下課 幹又中了 之後應該會芭樂歌連發

不愛我就拉倒
離開之前
不要愛的抱抱
反正 我又不是沒有人要
哥練的胸肌
如果你還想靠
好膽你就麥造

這段垃圾 呢段之前仲接受到

d詞真係算啦屌
但佢依家個腔真係好難接受
好撚難聽

我覺得幾正，btw mv男主角好似tvb一個演員

把安全套戴好

周杰倫係咪沒落啦？

根本就唔係靚唔靚 係直頭唔入流 合格都冇

係不要走

彈頭今次填詞失手，之前楓，擱淺，退後，首首都係神作

不要走

個妝係咩事

歌詞咁垃圾都有人幫佢兜歌詞唔重要 咁不如淨係作首曲然後呀呀呀呀撚飽佢算啦

其實依種風格歌詞冇問題 幾創新 有style 好似等你下課咁 唔需要押韻 訴說嘅嘢表面得嚟好生活化

但依首歌個問題就係佢將依種帶有玩味、隨性、生活化詞襯托住佢39歲扮韓仔嘅style
就有d柒味咁囉

個歌名係班支那fans投票投出嚟架

d詞同佢最經典個幾首真係差天共地

Btw 其實我覺得好過等你下課...（我指個旋律）

過撚哂氣

旋律幾好聽
但歌詞垃圾到呢...

好過等你下課好多

Verse頭幾句
點解聽聽下咁似love the way you lie

咪走

其實依啲歌真係一年幾百首 佢不如派出去益下新人好過 佢自己洗乜唱依啲歌/實俾人話無突破

慢歌我覺得佢真係寫唔番以前果種味道 人大左無計
但快歌覺得佢仲KEEP到 寧靜佢寫多啲土耳其冰淇淋/公公偏頭痛/床邊故事果依啲

間奏段鋼琴solo好正
遲啲得閒執出黎練下
近年啲歌style都差唔多
好想聽番以前另類啲既曲
eg 將軍 四面楚歌 半獸人

結婚之後 無曬失戀or追女仔嘅題材了

哥練的胸肌 如果你還想靠

佢呢種唱腔用靠用力夾出黎，只要個人老d肌肉無咁強就會回塘得好勁..

詞真係肉鳩酸。。。小學生都填到啦

彈琴型到

有d 似

真心, 如果唔理歌詞前面個曲都幾好

搖滾抒情真係唔識欣賞....不能說的秘密, 愛你沒差都係咁, 中間又嘈又同歌詞完全唔夾...

屌啦星，我聽純音樂算啦仆街

唔多鐘意佢依家既唱腔同風格

會唔會MV出事
點解要用咁調皮既語調同詞去講帽既事？

帥到分手高汁好多喎

聽歌的確係唔需要詞大於曲
今次曲真係幾好 但詞真係唔好..
唔係話太注重歌詞 而係真係好膠
個Mv仲膠 啲劇情睇到我尷尬死

如果佢肯擺明派膠口水歌 話唔定會有突破 好似佢以前都整過首《我叫小麥》
但佢依家係明顯夾左係「我仲係後生好失戀好有型」/「仔都生埋既搵食大叔」中間 變左柒頭

無特登去聽d 詞覺得ok
彈琴果段

覺得佢今次個look扮韓仔咁好唔掂
仲有mv封面個style又好公廁
啲畫面又好似算什麼男人
但純粹就首歌來講我覺得幾好
起碼唔係等你下課咁又翻炒以前曲風
歌詞就 其實輕鬆咁聽都ok既 10年首好久不見同mine mine啲詞咪又係9下9下
利申死忠

呢幅

好聽喎
有時詞玩野都唔錯

好撚垃圾

minemine 好聽

最撚正係佢長頭髮晴天，同埋十一月的蕭邦果陣既髪型

等你下課就 曲普通 但詞真係救返唔少
但呢首曲一流 但詞真係好垃圾
心諗 做乜鬼

姐撚啲詞明顯反映出台灣真係一代低俗過一代

伯賴留言寫 不愛我就拿刀

其實幾型呀

佢頭頂應該甩得7788

其實段rap幾好
但rock真係唔啱姐撚

btw 個mv其實係法拉利廣告？

好聽喎

但mv同詞就
反正佢近年出既歌都唔會loop

佢呢個頭都有戴 佢好早就講過自己冇咁多頭髮

佢個韓仔look係發生咩事
成首歌係得段鋼琴solo好聽
啲詞聽到我打曬冷震
死忠都係咁講

佢近年真係冇乜貨了 不如正正經經搵返方文山作詞啦
想聽高質詞 唔係呢啲hea詞阿

動作我覺得依舊有佢造作嘅style

佢d新歌冇聽好耐

台灣頭應該係 飛輪海f4棒棒堂佢地個頭

不吃早餐

帥到分手都好聽過呢首喎

曲還可以
但垃圾歌詞

好想聽番用鋼琴做前奏既周氏情歌

一開始寒流來了
佢成個mv 又扮韓仔look 好撚過癮隻歌
d 詞好似怪怪地但都幾過癮

韓流來了剛好

同早6年金毛個排 一樣幾突破下

整返隻神作出黎可以嗎

回哂塘啦

啲詞on9到呢

d詞真係浪費左個曲

一路向北高幾班
無論詞曲風定唱腔

算啦，葉惠美之後嘅可以唔洗聽。

方文山失蹤人口調查組

個曲真心好聽，但d詞比小小誠意作多幾句得唔得

Youtube叫方文山填返詞個班人
方文山回塘仲勁撚過姐倫啦
近年填啲詞....
不如希望下佢會同下林夕呢啲合作好過啦
姐倫好多新歌我覺得旋律都仲好好 係編曲差啲（詞就唔洗講啦 最近呢兩首都 ）
特別係佢快歌 不時都有突破 好似公公偏頭痛 土耳其冰淇淋呢啲
反而慢歌真係冇以前嘅feel
不過創作好講心境 佢都娶埋老婆生埋仔 仲想佢點寫返25歲寫落個啲失戀歌？
樓上話周杰倫唱啲人先覺得好聽個啲 好聽就好聽 唔好聽就唔好聽 咁驚嘆號又點解釋 佢個排比人插到一鑊泡 （其實我覺得呢隻碟既曲風幾有突破 但製作粗糙咗啲）
仲有話葉惠美之後唔撚洗聽個個 夜的第七章唔係好歌？就算去到上一張床邊故事都仲係好高汁 真係講差啲既專輯我覺得只有驚嘆號同12新作
人既創作力係有限 但佢寫咗廿年歌仲作到呢啲旋律我覺得已經好唔錯 （佢上年寫比阿妹個首都好撚好聽 ）

個人都唔同晒 歌仲點會有以前既feel

依家他d mv 杰倫變咗配角 係度鳩行或者剩係對嘴 期望有返d有故事內容嘅mv 例如千里之外、手寫的從前、最長的電影 有佢做主角嘅mv BTW依首歌喺好聴

聽到好尷尬

youtube comment: 不愛我就拿刀

第一句仲以為玩四面楚歌諷刺班迷泡撚
點知
而家杰撚啲歌第一次聽
聽多幾次好啲啲，再聽多幾次就搵返個feel
但唔係以前個種狂loop但都會得閒聽下

其實已經由好幾隻碟前已經係咁
但近年黎啲填詞真係r哂頭
係魔杰座之後就開始慢慢回塘

而家擺明狂開演唱會做show賺埋最後既錢啦
1年1專輯都變左幾年，而家半年1首歌

垃圾到
回塘就收皮啦

杰倫又扮young

講真 鋼琴solo同段rap係好聽既

其實真係啲詞太垃圾，冇意境

「哥練的胸肌 如果你還想靠」

「反正我不是沒有人要」

最頂唔順呢兩句

歌詞少少on9

Btw:姐倫扮偽泡菜？

除左段rap 其他都唔想聽

覺得呢首又變番以前咬字唔清個種style

詞真係退步左，無意義無內容

咬字方面，"好"讀左"搞"係佢個人既進化？
其實佢以前都會，但係無咁嚴重

本身正歌都正常 幾sad 但呢兩句真心好似變左烏克麗麗咁

第一次想屌出聲
第二次聽開始中意

死忠

文山幾時返嚟

彈琴果到好正 一路聽一路諗咩叫好膽你就麥造 睇咗樓上先知點解

唔出好過

D mv愈黎愈on9.. 唔係扮毒撚就On9 mk....

本地

同意慢歌開始冇feel
但床邊故事真係屈機

除左胸肌個段歌詞之外整體唔錯啊

MK

麥造 咪撚走

如果呢首歌係第二個歌手唱應該比人插爆

即係話已經上左神台 歌詞鳩填就得

姐撚ig :
「聽歌不用太認真 爽就好 有教育意義的教科書的我都寫過了 為何不能來首輕鬆的歌呢 難道你們都沒胸肌嗎😜孩子們 我的歌名已經說了 #不愛我就拉倒」

根本佢都唔撚駛理你感受都係咁紅 係你地先咁認真姐 但我肯定live又搵埋d咩撚頭幫唱

我就係鍾意寫呢啲歌詞吹咩，你唔鍾意咪唔好聽，少你一個唔少

演唱會大家想聽佢solo比感情唱
佢可能都心諗：為何不搵朋友輕鬆唱

就算佢真係回塘 華語樂壇都冇乜才子好似佢咁可以匹敵啦唔好講eason果d(eason都收收地皮)

咁都唱得出先好野

eason同佢都唔係同一類，不嬲都係周王陶林咁比，eason雖然自己識作歌但始終唔夠呢堆唱作歌手高產

好撚串
但佢又串得起

周杰倫以前白色風車黑色毛衣詞咪幾好

依家搞乜

On9

唔理d詞
周杰倫真係歌神⋯

上左神檯
是旦鳩出啦

為你封麥 只唱你愛
Goodbye Don't Cry 哭個痛快
曲終人散 你也走散
我承認我是愛情裡的廢柴

我以為呢首詞已經宇宙級垃圾
周杰倫仲可以超越自己

仲有愛情懸崖

呢首mv個境有啲似手語

我帥到拉倒

最近期見到方文山寫嘅詞出現喺林俊傑新歌

Btw首歌好撚好聽

懷疑姐倫有睇lihkg

佢係咪走火入魔

雖然佢無講錯

但首歌比佢咁填真係吹脹 明明段RAP同曲都咁爽, 期待街人改詞

啲詞想點 好MK

巴打識貨

覺得唔差

個ig 串到

上個專輯有10首 我覺得9首都好聽

愛情懸崖唔係佢填架 係徐若暄填

起我心目中七里香十一月的蕭邦依然范特西都好正
上個專輯超高汁

驚嘆號同十二新作都有幾首ok嘅

段鋼琴好正

搵林夕填唔好咩

人地jj可惜沒如果填得幾正

唔係兄弟唔識擦佢鞋係唔會用

唔知點解 佢嗰句「不愛我就拉倒」好似一首廣告歌 但又記唔起係咩廣告

我帥到分手 安全感不夠～

呢個真，結左婚幸福滿瀉仲點寫到黑色毛衣呢啲歌

我第一時間都諗起呢首
個FEEL真係好似

但方文山配周杰倫真係正好多 點解而家無合作 我中間鋼琴solo有睇頭

好似話文山習慣慢工出細貨，姐撚等唔切就
利申：聽人9up

文山：姐撚你等不等我啲詞 不想等就拉倒
姐撚：不等 我找龜頭給我填

我自吞一打膠先 我覺得有啲似呢首 唔知係咪我聽覺有問題
利申：唔係五毛

聽左一兩次, 同佢以前既歌有啲距離wor..

詞唔知做乜,
正歌都OK, Chorus 同以前既歌有啲距離, 個melody 無以前啲歌咁hook, 咁易入腦同咁有感覺.....

結果搭埋落去個感覺怪怪的, 同佢以前啲歌比差一截

風格又無乜轉, 呢首作同編都好公式化咁, 聽番佢以前啲歌感覺仲好...

呢首唔係周杰倫作品既話我相信應該會無乜人聽..

鋼琴版已砌
各位巴絲賞個面聽下

失望

周杰倫曲林夕詞
印象中得一首

勁

Hea到爆 都唔知佢有冇7首係全首唱哂 比起五月天

彈頭無乜料

周董養少幾件刷鞋仔 年中一定慳返超撚多錢

成班太監咁

Spotify 有了

唉 情源佢唔唱新歌 都無咁柒

唔知點解我覺得佢用d韓仔男團先做既動作唱呢d歌詞，個種感覺好正

拉乜撚野倒
蝗語

原來係呢首 唔怪之得聽落咁熟口面

痴線兩日重新編曲COVER 仲要有MV

好行好普通

編曲想講下
姐倫自戀毛病以前有製作人同編曲幫手協調
專輯會正常好多 後期佢成名 有自己公司打骰
好歌就好好 hea 作感覺上hea 到底
我諗死忠最失落因爲作詞 其實編曲甚至製作上嚴謹都有關
三年二班 梯田 半獸人 驚豔除左姐倫 重有好多因素

就咁聽以為賣安全套~

呢篇分析得幾好
黃雨勳垃圾就公認
周杰倫自己編既都退步左
玩味太多 冇左以前驚艷華麗既格調
林邁可R&B最擅長
不過周杰倫依家都唔玩R&B
林邁可就變得好平庸

篇文用浮燥形容姐倫我覺得好適合
由姐倫自己操刀專輯封面我覺得已經好慘不忍睹
mv風格又係 佢做導演俾人讚到飄飄然就失控
無可否認佢一定係個天才
我對佢創作力不存任何懷疑
但佢對審美把握力 固執性格
由佢成為老闆之後真係暴露晒
衣著上浮誇 專輯封面 對公司資源分配 佢真係錫朋友到極點 爛泥都可以捧
聽佢出新歌每次都係期待 但好易變失望
希望有日周杰倫可以 回到過去

彈頭啲詞明明之前唔差
緩緩飄落的楓葉像思念，我點燃燭火溫暖歲末的秋天同不愛我就拉倒，離開之前不要愛的抱抱明顯差幾皮
就算係姐撚自己作，颳風這天，我試過握著你手........都同哥練的胸肌，如果你還想靠唔同style啦
只能夠講，無論係邊個作都好，都係抱住玩嘢既心態，諗住fans會覺得成件事好幽默，點知出到黎個效果

真係要對姐撚講返聲，幽默感呢家嘢...